[傢私jj]想訂張L型電腦枱

唔知開係咩台好
想買張L型電腦枱 上淘寶睇過但運費貴到癲 貴到直接係香港買好過
ikea又無乜想要既款 有無巴絲有好介紹 訂造又好 傢私鋪又好

自推